打去生命熱線都冇人聽我電話

俾班仆街覇住條線

之前有巴打試過半個鐘都打唔通
由絕望變成憤怒
呢個就係個電話既作用

你都未自殺當然打唔通啦！

東鐵線實幫到你
今日星期五 你有咩事
好多熱心市民都好緊張同擔心

啲職員忙住製造生命

長期接收負能量既工自然難請人做，
人手唔夠有咩好嬲，
識打去生命熱線即係想有人聽你講野未想死住啦，
上連登share 大把爸絲支持你